有冇人試緊168減肥法

16個鐘成日好想食野

一星期正常減到幾多

好想煮羅白糕食

食啲野夠頂肚 一般都唔太餓
足夠既protein 唔食carbs/少量carbs
尤其你果16個鐘有一半都訓緊覺...

無用 已經幾個月一日剩係食一餐 但無變

169

我好似出現左幻覺 睇左食d野狗頂肚

堅唔堅 Ching

自從返工之後剩係食中午嗰餐 早晚餐唔食

你本身幾重

75 最近一次度都係咁上下 反而上次落65嗰陣係日日跑步

D人又話 控制飲食最重要

173 55kg左右 不過每日做五分鐘burpee

一直keep住 55kg

直接飲代餐奶/食代餐最快又舒服.
KEEP 1個月減到10KG+

有無吹大左

幾歲

完全唔食正餐激減可以,
正正常常5KG+ 好輕鬆

90後

會唔會好想食野

會,但係心癮多,因為個肚會漲住有飽肚FEEL

其實所有減肥方法最快速一定係食最小野架啦
係睇下點樣舒服地唔食野

任何食法 身體都會適應 一定要一兩個月轉再加運動重訓